Emma twijfelt aan de waarheid van dit sentiment.
Ze had een geweldig idee dat mensen die een uitgestrekt terrein zelf verzorgd erg weinig overblijft voor het uitgestrekte terrein van elk lichaam anders, maar het was niet de moeite waard om een fout dus dubbel-geverfd en dus alleen gegeven antwoord, "Als u meer gezien van dit land, ik ben bang dat je zult denken dat je reet Hartfield.
Surry is vol van schoonheid."
"Oh!
Ja, ik besef heel goed dat.
